點解澳洲特别多基佬?

見到d男人手拖手真係好噁心
有見過亞洲男人拖洋腸
亦見過唔少大陸基佬周圍問人可唔可以俾佢含

我自已個人推論 澳洲人祖先係監犯
冇女人唯有屌男人屎忽
屌屎忽依個基因入哂血 所以呢個年代先有咁多基佬